(棒球撚)日本職棒討論(7)

病貓而家得返球兒同nigger

大push

廢老4號

又燈

麥基

新post留名

屌你老母

澤村拓一條死肥佬囉

今年壞咗幾多次大事

機會嚟啦,終於到nigger

2邊nigger都係第一球派膠

阿部熱身

double play

我屌

澤村拓一幾時先FA?

6個敗投真係898

增田又開劇場

死埋

grand slam

鯉魚王發生咩事

一時失手者

10-0

広島爆到咁，Doala應該贏硬啦

鯉魚龍fans留名

高橋周平終於成才
單場兩HR

全明星隊呀
KBO 真係垃圾
台灣D投手都咁勁
韓國D投手真係垃圾
幾個全疊打王冇崔貞俾2打6組軍既台灣打敗
笑死人

【 #巨人 】マシソン、今季絶望 今週中に帰国し左膝手術へ カミネロは帰国し右肘検査

靠死肥佬實死硬

田口麗斗30號先發對鯉魚

一開波就3分

小魔神又爆

不愧係主場既山崎

技術調整黎架啫

麥基做2B

第一球就打鳩中人哋

第二球到新井廢老自爆

広島咁多送兩分比巨人隊，巨人隊應該十拿九穩啦

打錯字
我係想講広島咁慣就送分比對家

今場広島出九里，宜家都豬左一半啦，再加埋班垃圾繼投經常爆煲，巨人一定sure win

新井廢老hr反杯

燈到

迴光反照

咕哩佬 長野

屌定先 死肥佬澤村

話咁快就送個四球比對家

呢下真係啱啱好out

邊道燈丫，高橋個request 叫得幾好丫
Giants

咕哩佬忍手忍得好

屌 炒撚咗去啦

9局完左走左唔少人

激走曬

繼投最後希望都爆埋

完

鯉魚龍

好多人都講長野

收皮喇
攞唔到日本一架

垃圾
8月打率咁高 要還㗎

頭先預告先發聽到田口好多人驚訝

想問下9月3嘅u 18有咩方法睇到🤔

竟然仲可以復出

第一局就失分

西武獅成個打擊陣在日本邊個能夠壓制

Giants失一兩分只係技術性調整姐，無野既

西武獅既投手陣

睇棒球睇打擊戰好睇過投手戰
睇過2011年日本一就明

矢野下年接手病貓的呼聲越黎越大

由伸算唔算做岩一次

有機會都想去睇下橫濱果班跳舞囡囡

呢到d巴打支持央聯嘅
好似冇人追燕子

燕九郎就有興趣

我都係

兩邊都玩命

又豬

病貓打擊線似2010至2011中日，投手似西武，
病貓fans

等下季矢野啦

原來亞運棒球香港都有份打
不過畀同組日本同台北大炒

話時話球員有咩資格先打得 例如係非職業或者限年齡

爭第5呀
香港就有分
日本應該派社會人參加

琴日走左去燕子間shop買左件燕九郎tshirt
我諗我著住巨人衫入去會比人歧視

金本季中帶到越黎越頹 出D人唔知想點
矢野二軍贏到開行, 個勢好好

長野收左皮

一係金本自己博炒,一係就下面又逼宮

今年二軍日本一應該都係由巨人病貓呢對世仇爭

打直入去打橫出返黎先係

今季広島的野村經常爆煲，燕九郎今日贏波餐士非常大

琴日去到先醒起冇波打
間店得兩個女女店員

無圖你講咩都得架啦

吹咩

老虎咁好命水nogame

我星難得贏緊先嚟no game

個天救左病貓一命

上帝: Save Kanemoto

講下洋聯
Softbank呢期咩事，最近10場贏左9場

開始發力

屌，野村條仆街又爆
鯉魚龍咪放水啦

山田哲人又triple three

燈得你咁開心吖嗱

鯉魚龍個中崎，開劇場就黎開到爆煲啦

燕九郎咁都贏唔到 仲輸埋

msn下年退休

佢早幾年都講過係想打埋2019年就返去美國耕田

咕哩佬復仇記

爆到追和

Doala食左藥丫，咁都追到平手

nigger+暴投

追和

牛牛反cup

出澤村死肥佬令主場fans拍爛手掌

運氣救得齋人屎一次 會唔會救得第二次呢

和波

打埋呢兩場 病貓又暫時冇咗個主場

巨人咁都贏唔到

巨人

唔明

大和又報恩

BFA U18 喺甲子園打

又嚟

東京又落大雨，燕九郎仲有無得打最後一局架

繼續

矢野

鯉魚龍個今村又爆，我屌你老味

完，鯉魚龍

搭緊地鐵好多廣島迷

松坂大輔: 再鋒利ge刀都有生鏽ge一日

呢把刀太舊喇

兩局比人拎左7分

松坂今次回歸日本球壇咁就gg左啦

回乜歸呀,續命就差唔多

都係早d退役轉去做講波啦

由伸正一柒頭

見到你呢句仲以為反cup咗 嚇死

俾對面咁追都柒到喊啦

今年由伸柒極都仲保住央聯第三，病貓個金本今年真係on99啦

又想燈

出年好大機會換帥

真係矢野上的話,我覺得同利記搵高daddy一樣效果

我講宜家既事實咋
病貓舊年on9極都有得打CS戰
今年病貓唔包尾都偷笑啦

所以咪等矢野囉

睇下病貓二軍今年咩成績

二軍好勁
岩岩講暴投王藤浪去左2軍之後個成績都好好

大和仲要報恩報到幾時

我係吉田嘅話心情都幾難頂
上個月先係甲子園比人虐殺
黎近又去返果到比賽
仲要隊友就係虐殺佢果班人

香港2回輸緊19分

同英格蘭對安度爾/聖馬力諾/法羅群島一樣姐

田島條肥仔敗家

鯉魚龍損人不利己,出年矢野接金本似乎成定局

病貓與其比金本浪費機會，倒不如送金本一程比矢野救亡搏個第三打CS戰好過啦

入到都唔夠打

等出年一次過執仲好

新井廢老掛靴

唉

我都想睇double play

鯉魚王俾病貓炒11-3

病貓贏鯉魚龍係意料中事，九里係病貓贏波既重要元素

鯉魚王俾連炒兩日

無眼睇

中日龍對戰廣島係55波
兩隊東京係咪要檢討下

鬥獸棋理論

鯉魚龍繼續on99

燕九郎唔贏個倒數計都會減一
而家倒數去到十啦

西武對泡菜樂天發生咩事，打左三局就已經8-8

0.03 30號

今日d波咩事
幾場都一局數幾分

今日西武搵左乃木板 軟銀搵內田真禮做開球禮

畀啲掙扎

乃木坂個開球開得太差啦
利申:乃木坂46 fans

有冇相睇下

娛樂台大把乃團相睇

西武開球video

笑撚死

有冇人岩

我燕

出現了

雄平兩支homerun救全家

終於有燕子FANS

上年入場睇完就開始做燕迷

仲以為有囡囡睇

九郎個款真係好衰格

搞到成個死人花牌咁樣GE

真係no game

都唔知病貓會係黑馬晉級,定係體力消耗得七七八八

連續20場

佢終極軟銀迷
仲有個藤田咲（初音）都係

鯉魚龍5連敗都可以M9

之前喺abema度睇到，鯉魚龍拎第一嘅機率係99.9幾%，基本上係唔會輸

係100%

諗起未開季嗰陣我星係被睇高一線，
但依家仲係B Class就覺得失望

先發爆到咁 好難唔b class喎

東京ドーム
畠世周投手、宇佐見真吾捕手が1軍に合流

復出

好撚正

細佬

巨人要輸喇

好想射波睇直播

係⋯真係冇諗過今永濱口wieland頭幾場爆到冇譜⋯

病貓兩個nigger可以執定包伏啦

仲諗住贏得

其實早排已經傳緊兩個牛棚nigger都無得留低

之後每輸一場就只會越肯定

鯉魚龍仲係繼續on99

仲有Rosario

杉內退役

咕哩佬1棒

估唔到請佢

wtf

咁有錢請咖哩

UA

畠世周轉做中繼

我星繼投陣絕對崩壞

ベイス★ボール

ラミレス咁采配法 咩繼投陣都死啦

連續3日都係咁樣贏一分比人追返

今日燕九郎醒神左哦
但係阿部幾時至打到第400才支HR丫

松坂下年退休未？

如果星星同病貓下年對佢ge每一場都456咪會囉

松坂話現役続行

好正

可以拎嚟整A卡N卡meme

有埋技就好

熱哂身拉好筋係到跳D咁GE舞

西武真係好on9
又比雄星避softbank
揾藥天刷數據
揾隻郭俊麟對千賀
完全係放治療
星期日/一拎到一勝己經偷笑
今日個九局又拎件武隈出黎投
頭十五球得兩個好球

那星遲半個鐘開波

睇橫濱囡囡跳舞

菅野自爆

仲話要入季後賽
而家先黎連敗聽執包袱喇

挑戰最下位

黎緊齊齊踢走金本同由伸

企山頂睇唔到
睇下啤酒妹好過

其實同baystars差2.5真係過一兩個series就追到

呢兩隊西野真係唔抵幫
一齊輸到比第5,6追番上黎

依家456位都0勝差，同第3位都係差1.5，其實隊隊都仲有機

其實成季除左廣島之外 2-6都爭得好激

知唔知個醜字點睇
一個投手可能係中日龍幾個野手人工
前排西武買左個中日龍左投小川龍也
用黎食一局都幾好用
龍仔養人係有一手

唔好吹奏森繁和呢條廢老之最唔該

藤浪都HR，今日我星又徹底收皮

仲要係Grand Slam

仲要係滿壘HR
我睇緊啲咩

冇眼睇

上嚟救火變失多8分

可以正式加多個 #AdiósRamírez

小川龍也又守左一局

無睇一排又輸多咗9分
做乜撚野

大山6支6 加 三響炮
1個人打嘅RBI已經夠贏

屌又俾金本證明咗係投手年一指個野手係正確決定

如果可以嘅話 我想我星做到一場輸33-4

到時真係#AdiósRamírez

阿部

病貓真係專打星星

病貓駛唔駛提早同牛棚兩個nigger解約?

ソト

居然3連勝
this is baseball

真係估佢唔到
m11
三日都係一下就返工
你點會估到連千賀都一局爆
阿巧狀態好到呢
連源田呢三場入攻都幫到手
等埋外崎返黎
真係j死人
最神奇係增田條辣殺偷左場勝投返黎
松田呢兩日打左支double

今日同你守兩局

今季買返去d投手都幾好用
佢同榎田都做到野
榎田唔知下年仲keep唔keep到
投六局 基本失兩三分

榎田最近跌watt到有點過火

打到季尾
我覺得佢己經做左佢要做既野
呢排五局左右就要換
下季係時候要比伊藤翔練下功
始終冇走雄星
少左一個頂到七局
對牛棚負擔又重左

廢到

東克樹真係剋到巨人啪啪聲

垃圾首腦陣諗咗幾月都諗唔到方法解決

Johnson

落大雨no game

又no game

試合再開了

終於打完

其實我想睇加時

x2

不過講開又講
廣島個Hellweg都幾恐怖
差唔多球球都有150以上

第一場已經咁勁
154 155

雄星五年都未係sb手上拎過一勝

5隊啦啦隊同台表演
冇邊隊呀
廣島呀

又係得PS4

咁講法你又難怪岩岩個對sb個三場佢收起左雄星

鯉魚王咁快留力打postseason?

鯉魚王係咪on9架，早d贏多3場封王堅係留力到cs戰好過宜家響到比對家456啦

成日都有心避 唔係避冇可避都唔會比佢打sb
上次星期四打藥天 用雄星
五 郭69 六今井 日狼人
要試郭69大可用星期四試
唔洗咁刻意咁避

山川逆轉HR比小川龍也執勝投

好洗好用
伊藤翔都執過兩場

我星要開始作客生活了，拜託生生性性

仲有vita，不過wfc

永續防率0.00

出switch啦屌
Tegra x1有幾難program呀,你隻課金ace都出咗咁耐啦

牛牛唔生性
火腿呢排又散散地加埋鬼佬傷左
柳田一返黎就

唔避了
28號對sb個場會出雄星

計左數可能最快27 champ
27又用郭69先發
可能唔想比太大壓力佢先28先發

倉本燒味竟然暫時未

鯉魚龍出大瀬良都爆煲

今永幾時做咗relief?

鯉魚龍
sayonara hit

鯉魚龍分分鐘今日收工

獅子三者連續HR

阿部都要拎嚟玩squeeze play已經痴線

拿華路做乜咁有型
型到飛走咗個波

仲要唔畀金本request
金本:做乜鳩呀

岩貞好撚勁

阿部做短打唔係新鮮嘅事喇

三上同砂田出嚟係咪呃出場數 0.1局就收工

Benz對病貓連續24局一分未失喎

廢老2號球兒已經傷咗

轉教練啦

-6棒球
次次見到宋家豪登板就知今日我獅又會型

我星除咗東克樹之外，我都諗唔到邊個投手發揮係正常而穩定

未比人玩壞嘅三鳩

岩岩睇到
mlb個post由開季到而家都未爆
呢到就開左幾個

嗰邊有幾多人?

DeNA呢幾日變咗+2GC

星星呢幾日條打線好強丫

益力多輸緊 鯉魚龍分分鐘今日封王

星星宜家1out滿疊，広島個先發投手繼續on99既話
分分比Soto, 225同Lopez屌打

最後竟然double play

燈鬼咩

即時追返分

星星3-1了

燈和咗

今永昇太出嚟放火

燕子輸 鯉魚就一定封王?

定係鯉魚要贏埋先封王

lopez

星星
Doala好似爆煲了

益力多gogogo

我燕加油

又燈死咗鯉魚王

我星keep住呢個勢頭就有力打季後賽

巨人逆輸出

菅野唔係巨人都應該可以輕鬆20勝

淺尾都退休了

自從佢走左d風扇爛少左好多

病貓又試合中止，到底會唔會11號都仲未打曬143場

鯉魚王今晚終於搞得掂

恭喜廣島東洋鯉魚史上首次三連霸
仲要久違27年嘅主場贏波

呢幾日廣島人又會進入瘋狂狀態

隨便叫"廣島燒"

聽日又要打軟銀
細松井今日又表明收山了
今年好多大粒野收山
淺鬆 杉內 新井 村田

西武真係冇廣島個種霸氣
明明爭緊冠軍，啲表現都仲咁唔穩陣
搞到依家冇得行回頭路
一輸就功虧一簣

聽日開始嘅三連戰好睇了

實至名歸嘅，廣島啲把握力係真係好，
浪費得少殘壘

上兩場打藥天都搞左兩三次滿壘殘壘
成日一滿壘殘下一棒就係源田同金子
見到中村同栗山下半季打番起都覺得中心棒次穩返d
28號外崎回歸
只要唔好比人橫掃就偷笑

燕九郎

鯉魚龍
Carp Carp Carp Hiroshima

好感動 係9棒投手嘅我星

牛牛個福良淳一終於都識引咎辭職,幾時到金本?

西武
勝在有秋山翔吾

唔好放手比佢走呀

八下反擊睇到呆左
mejia真係
金子咁都上左壘

金子真係百屌都唔知成唔成到才個種黎
十場得半場有野睇

日本樂天發生咩事 做咩正選投手同closer調轉位置

左金子

巨人請返村田修一返嚟搞退休儀式

小林

愈睇愈覺得菅野真係唔值得留係巨人

長野呀

弱智星點解要出砂田，點解九回表唔出代打

因為係星星

都上撚咗二三壘仲堅持搵乙坂智打，onlun9

岩岩正想講點解唔搵山崎守呢局

山崎就一定係放最後嘅，但我肯定比砂田適合嘅人大有人在

對兩個左 唔係出砂田就應該出今永

唉⋯呢場好撚重要，1局勝差

叫糊喇
雄星終於贏軟銀

有無巴打知香港邊到有得買波衫

上網訂吧
香港未見過有

走前終於破魔咒
三安五分
呢排千賀好似操壞左
對住mejia四壞
好多bb咁
三上睇到火都黎
淺村好似未醒
然後又到山村error
有兩分都唔應該失

菅野隨時會為咗有得打CS而被迫做中繼投手

Softbank今場搞寸個party,西武咁就又要等多一場至可以做洋聯冠軍啦

都係熱男一個喺度搞事

聽日後日啲波分分鐘都因為打風而要中止

打dome還好
其實增田呢排d投球品質有好返d
今井今日超額完成
土肥真係痴線右手手指公爆哂血都唔換

坂本勇一開局就整返雙solo HR

整返隻

放水比巨人

田中細佬

巨人真係廢到

最後希望

勇人

HO BALL

半nigger又放火

唔用咕哩佬代打

第一球就搞笑

竟然唔出死肥仔中崎
畀機會一岡倒戈

山口俊

雖然我一定想巨人入季後賽
不過應該得dena係季後賽可以ko廣島

廣島打巨人同益力多好似打契弟咁

呢個真係駁唔到，只要Soto 225 同lopez 保持到個態，廣島一定守唔到

工藤公康正瘟神

又係勇人

又試合前中止，病貓應該要打到去11號，唔係就要同一日兩試合

室內場都中止

都合理嘅，就算睇天文台預測都係吹正名古屋，
廢事d球員同fans入到場睇，但打風走唔到

又係坂本勇
鯉魚龍班投真係好唔掂

田中細佬打大佬特別出力

鯉魚王

四五棒咁快收工

要爆啦

鯉魚王係咪痴左線丫，7局上唔出代打

劇本早已預備
九上廢老新井代打
九下一岡復仇記

屌

屌你老母死肥仔第一球就爆

今日封死咗丸

坂本勇好有態哦

中崎死肥仔又開劇場

屌，死肥仔繼續爆

唔係好明換吉川大幾代走嘅用意係咩
田中細佬速度仲快啦

終於嬴返場

爆到拎走咗大瀨良個勝利

大瀨良心諗:屌 我個獎冇啦

長野

唉
阪神打到開cs都未完季

ロッテ好野

尼崎競艇場幾時收皮呀?
買黎起蛋一流

搞咁多做咩呀 直情搵一年提早完季幫甲子園加蓋算數啦

今年都應該係菅野啦

睇嚟今日西武都係輸波贏冠軍

我都唔明點解橫濱唔起蓋，
明明要打2020年奧運，但就淨係加建看台⋯

Mikolas 18-4 ERA 2.83
離開巨人真係會勁啲

今日d守備真係好忽 中村有三壘唔踩
傳一error
源田冇啦啦lag機冇扔殺唔到清宮

恭喜西武嬴聯賽冠軍

好彩今日搞掂
如果唔係 聽日北海道打風都未必有得打

球場佔公園面積唔可以超過一半
但係而家已經係佔49%

49%的確未超過一半，又吹佢唔脹

加蓋好易變第二個西武球場,通風差兼夏暖冬涼

反而我覺得競艇都越黎越少人睇同賭,係少到可以四種公營競技淨返跑馬就okay,
阪神線係尼崎競艇場有站,買咗幅地咪係最簡單

啲股東跟住就會問:係咪起咗就會有冠軍

無事ge,而家合併咗,商場俾阪急搞咪得囉

巨人同病貓齊齊發緊夢

soto

福良淳一已經引咎辭職,金本都應該頂唔得幾耐

我星萬歲!!

阿部終於10個hr

啱啱先睇到CS 1st stage得返3場

1st Stage係得3場咋嘛

係喎

西岡被戰力外

當年俾MK仔女官方指定球隊個一下收山腳真係好傷

大和提早收工

青本做咩要咁樣整傷自己

多謝九郎先

重燃一絲希望

我星果場啲pattern同尋日果場好似

唉⋯⋯

高橋唔做喎

屌 又輸一分

#TakahashiRealOut

走又有啲唔捨得添 唔知邊個頂呢

多九郎成倍安打都輸，呢個係我星老問題嚟

松井秀喜

話時話連由伸都識得辭職,幾時到金本同daddy呀?

但係之後要贏4場先肯定入到CS

硬係要將自己處於被動狀態⋯⋯

應該係咁至啱

點解會搞成咁

明明好好打，偏偏要搞到咁

菅野先發
澤村升返一軍

我星依家4場只可以輸1場

屌你又完封

あとひとつ
阿部

因為下一場巨人應該都會用菅野，所以可以預佢唔會輸果場
結論係我星要贏足4場

好撚型

菅野智之
登板 27試合(25試合以上)
完投試合数 10試合(10試合以上)
勝利数 15勝(15勝以上)
勝率 6割5分2厘(6割以上)
投球回 201イニング(200イニング以上)
奪三振 200個(150個以上)
防御率 2.15(2.50以下)

澤村獎7項標準都達成

可能出benz
benz對老虎冇失分

大瀨良呢?

咁含得撚啦

登板 26
完投 (2)
勝利 15
勝率 .682
投球回 (174)
奪三振 151
防御率 (2.59)

大瀨良未拎過喎
菅野連續兩年拎應該冇咁易

玩撚完啦, 澤村獎應該都係菅野繼續袋啦

過哂標準 邊有得唔比

我成日都覺得澤村獎係揾pl笨
cl打少一棒

巨人好似又想搵返原辰德救亡

包車去睇波

好波

高橋唯一做過既好事就係養起左岡本
吉川 重信 大城 田人
然後d廢老們都唔收山
d廢老一直flow
新仔又冇足夠打席成長
又唔想忍痛又想打到成績
邊有咁著數架
感覺上立岡己經比巨人養爛左

龜井今年真係弱左好多

姐係巨人其實仲要養個小林誠
再打少多一棒
你要佢地七棒打哂返黎
真係有難度
會睇西武都係八棒mejia九棒金子都知個日收皮多
有得㨂你會要森友哉定小林誠司

金本幾時先識自己走

輸到咁都無消息話下年換人

鬼咩
小林同菅野

有加乘

原來而家打緊二軍日本一

我巨又俾病貓大炒

我星冇了⋯

3, 4棒咁撚樣 玩咩
求神拜佛唔好因爲依場而玩壞東

又打中人

星星應該gg了

全隊2個安都係敏郎打出嚟，直指安打王稱號

Soto

N. SOTO!!!

8-4完場
真心希望金本俾人踢走,兩隊齊齊換人先係

WALKOFF!!

星星

阪神

巨人入到CS都應該比燕子秒殺

洋聯已經例行公事到將中繼投手擺落去正選試陣式

死球大戰

鈴木誠也又高又大隻

點解成日upload都打側左

今日廣島對星星既收league戰，星星會贏波定係自殺呢

ラミレス續投

有無人識西班牙文粗口?

今日鯉魚出大瀬良
一贏就可能變勝投王

星星將225放響第一棒做嘜9野丫

屌, 大瀬良又爆

完全睇唔透

8棒投手

依個阿伯都幾夠薑

Soto 40號

換咗投先好贏呀

其實我想問好耐
點解中崎對小腿好似好幼咁？明明成個人都好肥

頂撚住呀山崎

今日中崎唔算自爆
係上本唔生性

呢場娛樂性十足

要等9號了

金本仲係懶死唔走

唔知巨人隊會唔會死好命入到CS

Benz - MSN

對兩邊都係最後希望

阪神、１７年ぶりの屈辱…最下位決定 ヤクルト戦は１０連敗

病貓

矢野迫宮啦屌
論血統一個FA過黎的球星,點都唔夠後個陣俾人交易過黎,然後係呢打出名堂的人黎

13/10開始打CS 但係阪神都係要打補賽

勇人甩手

dena乜撚野打線

「我地唔打CS喇，不過會谷筒香做HR王」打線

0.03變咗進攻黑洞

Soto Soto so let's go

會唔會出菅野做closer呢

加油啦阪神

留返聽日先加油

0.03

病貓係咪真係咁病

0.03連續兩打席HR
100打點

高橋由伸乜咁淆底
9下lead 5分都要搵菅野上黎閂閘
對面病貓咋喎

屌
咁樣入季後賽好似贏左日本一咁款

我星 下季再見

係時候留意吓draft
有無邊度有新仔嘅介紹？

金本走啦屌

金本監成日玩分化早該早走早著

日米野球 日本隊出名單

投手
11 岸 孝之 楽天
12 石山 泰稚 ヤクルト
14 大瀬良 大地 広島
15 上沢 直之 日本ハム
16 東浜 巨 ソフトバンク
17 松永 昂大 ロッテ
18 多和田 真三郎 西武
19 山崎 康晃 DeNA
21 東 克樹 DeNA
24 松井 裕樹 楽天
26 濵口 遥大 DeNA
29 石川 柊太 ソフトバンク
47 笠原 祥太郎 中日
53 高梨 雄平 楽天

捕手
10 森 友哉 西武
27 會澤 翼 広島
62 甲斐 拓也 ソフトバンク

内野手
1 山田 哲人 ヤクルト
2 田中 広輔 広島
4 菊池 涼介 広島
5 外崎 修汰 西武
6 源田 壮亮 西武
8 岡本 和真 巨人
33 山川 穂高 西武

外野手
7 田中 和基 楽天
22 柳田 悠岐 ソフトバンク
25 筒香 嘉智 DeNA
55 秋山 翔吾 西武

巨人得一個

一冇菅野 小林都冇埋

冇淺村

講配球同殺二我硬係要甲斐
打擊會澤同森強咁多
小林比人吹大左咁多年係時候收收皮

小林真係

真係搵返原辰徳

原辰德第三次上任
好想知道係點樣唔洗算d廢老同小林既情況下重建

暴投王個姓

甲子園又落雨

今日壽味咁醒神嘅

病貓都係早d炒左金本，比矢野早d響一軍重建啦

永續雲加原辰德

而家係全世界都叫金本走人,但係阪神電鐵死攬佢

想佢走人就要靠一班小股東嘈到阪急出埋聲,要開緊急會議 一齊傾
(前提係當年經營統合的章程,有列明兩家人可以互相就對方做得唔好的事出聲)

浪同波差咁遠

咁讀音一樣嘛

ラミレス痴咗線
完季都唔放過班中繼投手一馬

狂賀女

finally

點解要走

早就要啦 成季帶到成pat屎咁

間諜滾回安芸國,韓狗金本死全家

最下位都好難唔走

我星Ramirez續任

希望下季西武投教可以換人
土肥好撚痴線

2018 NPB Power Rankings: Final Edition

The Hanshin Tigers were the only team in NPB to not have a winning month in 2018 and will finish dead last in the Central League. Their best month was going 12-12 in May, but the offense never put it together as a whole when the pitching hid all deficiencies. The Tigers set a new franchise record for most losses at Koshien Stadium with 39. Even the top two high schools had more wins in the Koshien Tournament (6 and 5) than the Tigers did (4) from August to the end of 2018.

人都走啦就算啦

金本肯走人，算係咁啦
星星個Ramirez下季係咪會留任呢

強烈要求金本監督留任，希望球會挽留，今季榜尾只係個別事件

利申巨人球迷

曲線學永續雲爺爺

學定幾句西班牙文粗口啦

mierda Ramirez??

宇佐見一軍

Softbank咁快開turbo做低Fighters

松井雅人自殺式送分

申告敬老

谷岡已經準備出嚟柒

應該穩陣啦掛

仲有澤村拓一呢一關喎

唔敢出

上原勝投

聽日巨人先發出菅野,睇睇黎都係想盡快送燕九郎一程啦

今村差1個out先夠5局拎勝投?

真係唔知
定係上原化解左個危機

巨人救世主

原來岡本生涯第一個犧牲打就係琴晚果球

正解
先發(今村)要投滿5局先有勝投候選，唔夠就lead住投完第5局嗰個攞勝投(上原)，如果平手咪打出反超分嗰陣，之前嗰局投嗰個投手攞囉

菅野6局perfect

8回得一個bb 好癲

未夠杉內癲

利申睇曬杉內成場no-no

好彩冇講no hit no run

真係好痴線，CS都no hit no run，史上首次

菅野智之

益力多一冇咗青木即刻變返上年包尾嗰隊

居然會係中環見到個女仔著筒香波衫

見過有個同一棟樓有男仔著件牛牛
咁啱個日收工去打波勾左頂西武帽係袋外面
btw 外崎d傷仲未好哂

有晚去練波
行過見到個女人著火腿衫

病貓二軍教頭矢野終於都做一軍阿頭啦

恭喜 下年好睇了

MSN開幕戰就no-no

返廣島

真係”間諜滾回安芸國”

今場火腿比大家睇到咩叫偷壘死左就會打安打
抵輸🙈🙈

好肥呀

幾個跟佢去夏威夷嘅俾佢操到傷咗

第一埸 大瀬良 - Benz

西武對SoftBank 出菊池先發

識用一定係郭69先發對sb

季後賽係咪十二局都分唔到勝負嘅話繼續打落去

唔係,如果賽果係3-3-1就聯盟冠軍出線打日本一

日本一就最多打十五局,結果真係又出現3-3-1的話,第八場就好似MLB咁無和波

聽日田口麗斗

阿部今日咁早收工

谷岡又出嚟熱身

中繼竟然出山口俊

呢下都呃得透

都估到菊池雄星對住Softbank都係爆煲收場

所以專登擺第一場

終於破蛋

第一球就出手

預左輸就拎去打米蘭達啦
中村剛也今日d守備黑洞級
個內野食左屎咁

死肥佬澤村又出嚟柒

Carp

西武個十日係咪去左度假
返到黎成隊波未訓醒咁

阿部冇出了

獅子隊趁早打定幾分

西武話咁快又送返3分比SoftBank了

又追返4分

西武條打線真係好撚癡線丫，又黎隻3 run HR

一邊就開哂火
一邊就投手大戰

央聯打完8上 洋聯先打到4下

新井廢老

鯉魚王個菊池bat左球3 run

隻手機game我估4比2架
巨人追返分就ok

死肥仔中崎睇黎又爆煲啦

慎之助

差少少就到

完
鯉魚王

2out既西武真係好恐怖
兩個先發都識空中解體

跟住唱

紅襪出線WS,希望係對道奇

真係神一般嘅男人

媽丫，首歌有無咁洗腦丫，洗到對家自動波唱埋一份

唔知打MLB全明星隊嗰陣 高橋仲有冇份帶

谷岡熱咗幾日身

搞到自己仆街

西武贏一日又輸一日
咁搞法打哂6場都唔出奇

一早估到榎田仆硬街，點知仆得比想像中甘

高橋玩緊咩野花招,無啦啦收返陽岱鋼返bench

可能佢覺得聽日自己仲有得打

星期六日多啲人入場呀

勇人派

尋晚又同幾個舞小姐啪啪啪?

勇人派完 又精神返

岩呀
多啲人入場睇住西武撚走個日本series

巨人垃撚圾到

西武睇黎真係好想響自己個主場比SoftBank 屌打到連日本series 都無得玩哦

讓返個+1優勢啫

讓鬼讓馬咩
場場都輸到咁難睇，早啲抖啦
麻煩成隊波反省下

黎緊27,28會起廣島, 想請教online點買飛拎飛

土肥

人地fc應該一早抽哂
cs一票難求

想請問咩係fc同cs

西武可以宣布收皮

西武宜家垂死掙扎中

算九數啦

fc姐係fanclub
cs係季後賽
你早一日我的話我仲可以幫去抽先行
你呢家要等25號公開發售
but你要有eplus/lawson 先抽到
抽到仲要用visa先比到錢（日本visa個system同香港個d唔同 姐係你上要有日本朋友幫手）
如果你以上既野都冇
除左去買黃牛係冇機會睇到

西武正垃圾

西武今年算唔算no guard 打法嘅極至
CS輸親都十幾分

十字路口駛唔駛襯今年咁人齊,順便引咎辭職?

土肥
西口

兩個起碼炒一件先啦

十亀一個人失左十一分
成個cs失左四十四分
唔知高橋光成仲救唔救得番

扔十亀走啦
今年佢都夠衰

噢
唔該巴打

広島主場球迷梗係開心啦 帶畀佢哋三年嚟咁多歡樂

呢啲會唔會都係出口術

擺明係啦

我星整親啲片都好正
但係做教練整乜野片

好行夾唔送

終於都走

cs 場場失十幾分真係講唔過去

原來Out of the Park Baseball有日本隊玩

尾二嗰個瘋狂暴投

原辰德叫岡本戒煙

不如戒Twice好過

有冇睇每星期宮本訪問巨人個環節
岡本個老婆追twice仲癲過佢

原辰德咪又係煙剷一名

咁下面有個日本韋煙王都好正常者

有無地方可以睇到draft嘅文字直播？

今年有直播

根尾昂,藤原恭大同小園海斗要抽

西武單吊松本航

藤原恭大由泡狗樂天抽中

中日 根尾

根尾昂由Doala抽中

小園海斗由鯉魚龍抽中

第一輪無吉田

燃燒完手臂無人敢第一下就抽(好似係)

病貓又表演揀第三次先揀到人

我都覺 感覺上佢好易斷手

火腿單吊吉田

吉田火腿

樂天贏哂三隊最有錢

食煙有助提升集中力

病貓又出奇兵策,一指抽社會人

日本咁多煙剷唔奇呀

最後揀左個唔駛爭既

森友哉都有食
捕手就要體手d 既
一壘食煙有咩問題

丸佳浩有機會敵唔過四年共二十億合約的誘惑

影響青少年囉

富者越富

坂本勇人直情晚夜唔比佢出街啦不如

野村佑希火腿

暫時覺得西武、火腿、中日、廣島都抽得好
歐力士、巨人、老虎唔多知做緊乜

籤運唔好係要咁揀架啦

Doala竟然抽到根尾

同樣籤運唔好
我覺得鷹抽得幾好

不過要睇哂先下到結論

第二輪仲要抽埋梅津晃大

甲子園無安打嘅杮木仲未有人要

無人要去讀大學囉

火腿揀人係咪睇名氣

唔好突破盲點

要搵錢起新球場呀

火腿今次個 draft 會唔會太高風險
不過佢地搏開
反而係巨人...真係咁等得？

由搬咗去北海道後
佢地一巡基本上都「咁啱」追啲大人氣選手

北海道咁少人,要吸引更多人入場就自然要揀明星

柿木連犠打都做唔到，響大學磨多幾年再Draft過啦

柿木終於有著落
反而下關個鶴田未有 投打都唔差喎

我明
我洋聯係支持佢地
係估唔到佢地手氣真係 keep 住咁旺

2005年： 陽仲寿（現・陽岱鋼）2球団競合

2007年： 中田翔 4球団競合

2010年： 斎藤佑樹 4球団競合

2011年： 菅野智之 2球団競合（交渉失敗、入団せず）

2014年： 有原航平 4球団競合

2017年： 清宮幸太郎 7球団競合

仲未計單吊大谷、達比有修

鶴田 stuff 一般
最多下位指名

去邊隊

火腿

仆街

會唔會係火腿好夠運

做咩中日育成冇份揀?

原來野村佑希都係投手黎

控唔到球嘅投手

火腿既抽籤運好強丫

今年抽輸 wor
不過佢地強運係真嘅

應該係自己唔玩者

其實西武啲三四指係咪暗示左佢地又留唔住人

揀完兩個投，揀件內野手，再揀捕手

銀仁朗走啦

一齊去投入巨人嘅金錢世界

去softbank都唔好去巨人
去巨人更勁都會變辣殺

睇返Draft會議條片, 根尾同藤原比中日同泡菜樂天抽中之後係咪黑左面丫

Doala呢十年咁垃圾,泡狗樂天最鐘意出便當,唔黑面先奇啦

今朝6份體育報
頭版3份係火腿，1份巨人，1份老虎，1份中日

火腿又贏

我腿

露械露到比人炒
抵喇

中井大介都炒

叫麥基退役 簽Laird

壽司佬今年好似冇乜表現喎
好似冇乜聲氣提佢

根尾應該唔係黑面
佢岐阜飛驒市出世
小學中學都一直係嗰度打棒球
中日係佢嘅地緣球隊
細個第一次入場睇波都係睇中日

仲有兩個鐘就開波,大家支持鯉魚龍定係一線鷹?

隔離game3打緊第18局

鷹贏

十六局打後每打多一局都係破紀錄

隻鷹渣架

估唔到千賀咁快爆煲

返到福岡先黎不停地”熱男!”

一線鷹，觀望下點樣一線先

應該唔會同NBA嗰隊一樣下場掛

屌，鯉魚王咁樣失左兩分

鯉魚王投手陣開始想放火

次次見到kai子個樣好似好辛苦咁

日職都ot

新仔第二球已經收內川皮

打和點計

如果七場打完沒有任何一支球隊拿下四勝的話，就加賽第八戰，直到有球隊拿下四勝為止。第八場以後的比賽則取消和局制，第八場主場與第七場相同，若需要第九場比賽的話，則在移動日一天後移到三四五戰的主場舉行。

如果日本都好似今日場WS打到十八局就好睇

出哂投手點算

所以去到尾都會換少啲 每人起碼投返三四十球先收得工

長到 同npb加埋打咗30局 12個鐘

鯉魚龍又先制～

新手留名
個波就算好慢飛埋黎都打唔中
投球擊棒又冇咩力 高空球冇一球接到

香港嘅話 可以喺邊到玩到？

跟啲學校師兄玩下咁

今日應該穩陣主勝掛

努力喇
我都打左年幾
做一壘手

終於一勝

カープ

上原自由契約

原來U23世界盃日本輸咗畀墨西哥

出九里

TBS請金本嚟講波

做返老本行咪幾好

九里已跌一分

又爆

幾時先肯出巴迪斯達 新井廢老守1B

Batista已出

睇黎鯉魚龍今晚都係gg架啦

神之男

Seiya

grand slum

安部終於都爭氣啦，宜家剩返丸幾時至醒返

傷膝青年

前田健係MLB個邊

就夠30安打

一線鷹

西武出四年二十億留淺村

火腿隊正式發布落實在北広島建造新球場計劃，2020年開工、2023年啟用。

吓，火腿想搬主場定係二軍個場丫

搬主場

札幌巨蛋留返俾光殺波囉

広島個投手陣又爆

巴迪斯達咁嘅準備動作係咪想東濱睇signal睇到眼暈

至寶

鯉魚龍一出今村猛做繼投,果然又係送分比Softbank
垃撚圾

聽日預告正選又係千賀對大瀨良

Nigger投手累街坊

N年前衰仔樂園有集一開波就係講Randy去咗玩Wheel of Fortune,入面嗰條題目真係不論任何時間都啱

冇睇過 以為講randy johnson

咁你要睇啦

神之男做咩係咁chok自己個頭盔

柳田呢下さよならHR含鳩量高喇

鯉魚龍睇黎都係眼柑柑睇住隻一線鷹響自主場攞日本一都似啦

打第八場的話係連續三場都係廣島打,可能係好似Cubs咁反勝

雖然波係圓既
不過一線鷹個牛棚真係好過鯉魚龍,再加上甲斐防盗壘真係搞到鯉魚龍廢左一招

打左咁多場無次成功偷到

下星期五六日又有波睇

日本Series梗係緊要過劇集啦

如果鯉魚龍逼到要打第八場就更加係,跟MLB規則無打和

今晚究竟係廣島死過翻生定係比一線鷹屌打呢

冇人睇2B

又打到斷棍好彩冇事

差啲第一次成功盗疊

四死球再先 盜壘失敗都冇事

鯉魚王真係唔好再諗住再盗疊啦

佢地好執著喎

睇黎鯉魚龍好享受盗壘失敗

咁大機會比人殺 本身又有兩個上左壘 好心就唔好再博啦

一壘教練喺度發緊夢

呢半局有冇打咗三分鐘

鯉魚龍咁就跌到左兩分

自
失左一分

你冇錯

荷蘭佬今日幾堅

J2講緊廣島狗

btw 希望遲下有人提議CL正式玩DH啦,分野係越嚟越大

分野唔係 DH
而係衰 on 9
場場盜壘送出局數俾人係咩玩法

6場加埋有冇送咗10個Out

咁唔係個捕手太癲咩

廣島狗
一開真係講廣島狗

試咗咁多次都唔得係咪要諗下其他方法

頭一二場發覺唔對路就要變通
季後賽調度同常規賽係兩回事
無幾多場俾你試
緒方當常規賽咁玩就死得

新元號新規矩啦,CL正式玩DH

美國唔轉唔覺得日本會轉
唔似 NBA 分東西岸
Marketing 角度轉咗對成個聯盟發展無乜好處

無話可說, 一線鷹屌打鯉魚龍

都講架喇
央聯邊夠洋聯鬥

廣島連輸三年， 唔知有咩感想

工藤公康真係好癲
球員時代29年11次日本一
監督4年3次日本一
贏到嘅獎都贏哂
正宗人生贏家

CL all stars有無機會贏到一線鷹？

咩陣先
同埋唔准DH

嗰次獅子作客打到佢黑面 真係睇得好爽

工藤對住母隊黑面,簡直就係大不敬

甲斐啪啪啪！甲斐啪啪啪！

齋人屎不如買神之男
好過買丸 季後賽先至嚟死火

日本隊如果唔係菅野嘅話應該會係佢打正選

1 菊池(二)
2 坂本(遊)
3 丸(中)
4 バレンティン(左)
5 鈴木(右)
6 岡本(一)
7 宮﨑(三)
8 會澤(捕)
9 (投)

咁樣呢?

2B用山田哲人好過啦
出菊池即係變咗進攻黑洞

同埋0.03後半季都開始打唔出

進攻黑洞
啱啱醒起2B可以用ソト

1B我無乜人選 有無咩推介？
可以就轉埋バレンティン 佢守LF好危險

225

呢個post係咪暫時到此為止，到開轉會開始就再開個2019？

幾日後有日米野球

頭先入個網見有松井秀喜 原來coach

9-11/11有泡菜樂天對lamigo

日米野球使唔使開多個post傾
一陣MLB班友又屌鬼

7/11 日本對台灣

真心求教，西武點解年年都跌啲王牌/主炮出去？
球員普遍不滿管理層？

阿部復歸捕手
仲踎唔踎到架

年年都有冠軍相
但年年都做唔到日本一
比我都心灰

今年咁既投手陣挨過一線鷹己經超左班
淺村係到撚狗
話想知其他球團對佢既評價
又話想轉環境
又話會以西武作為優心考慮
撚哂成個npb

病貓個岩貞

叻仔🙈

好心森友哉咁停佢
失兩分都唔停
放一放返慢

出年戰力外

完全唔記得咗今晚有波睇
好彩睇得切Highlight

原來冇選到225

聽日巨人對MLB全明星隊場波吉川尚輝入選大名單
巨人投手陣堆老大哥全部休息

正選投手係高田萌生 vs Hector Velázquez (Red Sox)

原辰德話希望高田萌生同大江竜聖兩個加埋可以投五局

225自己唔玩姐
選個時有佢

傷?

應該專心休息姐
菅野夠冇事咪又係唔玩

菅野好似去咗做手術

第一局已經失2分

456都唔止

山田哲人 DH

lm

岸孝之出血中

呢隊mlb算幾多線?

pitcher質素就差啲
catcher兩件都一線
hoskins acuna soto呢幾個有料嘅新仔都有份

岡田

YASUAKI JUMP

琴美國佬搞到個後備席勁污糟

周圍開汽水?

成地香口膠

好仆街

柳田サヨナラHR

柳田又黎反Cup HR

柳田話咁快又有打點啦

柳田又HR
幾時去美國證明自己

又一分

敬遠岡本呢下

畀會澤打死得仲快

MLB all-stars: 放假仲出十成力傻的嗎?

嬴咗有一千萬円零用錢喎
出50%力都抵啦

9萬美金都無...
Carlos Santana 同 Yadier Molina 講緊一年人工2000萬美金...
Eugenio Suárez 下年開始收700幾萬
J. T. Realmuto 經理人仲放緊話要球隊 trade 走佢一定唔會同你搏命
仲攞緊最低人工嘅新仔可能真係當零用出下力
但班中生代同老嘢應該當旅遊

秋季Camp？

倉敷?

題外話，有無人知道可以點樣買到15號日米野球第六戰既飛丫
我想上網買飛，但係開ac要日本手機號碼驗證，卡左

Yes

今日山田哲人又做返DH

係

Interesting tactics

但係今日SS係源田
放菊池落去2B做冇加成

聽日正選係大瀬良大地對前田健太

0.03仲未開到齋

多和田

仲開唔開新po

又打咗上屋頂

開

蘋果仔

今日應該要輸返場

多和田真係好撚垃圾

成田翔係咪稻葉契仔
日日都出佢

岡本咁樣都計安打

竟然唔計error

美國佬係咪唔慣打有頂嘅場

恭喜大谷翔平拎美聯新人王

日本隊竟然反Cup成功

MLB all-stars: Happy Holidays

我都冇諗過日本隊今場會反cup到